[禁酒令] 8600 間食肆酒吧修例禁賣酒 林鄭：飲醉少少親密係高風險

我有預感, 今次香港人要搶酒了

無酒既??

【武漢肺炎】推「禁酒令」 8600 間食肆酒吧修例禁賣酒 林鄭：飲醉少少親密係高風險

佢有講錯咩？

係咪智障...
咁叫雞咪極度親密行為...
仲唔撚禁等幾時...

餃, 我無得同你飲

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

Molamola
街都就快唔洗出

桑拿仲要霧化

OK

好高風險同親密

由我奠把口講出嚟真係....

又禁酒令

感謝師兄幫推

咁兩公婆男女朋友洗唔洗禁?
停埋時鍾酒店丫笨

直接扑嘢就冇問題
所以禁賣酒便okay desu

佢又冇錯喎 不過佢個表達語癌末期咁撚樣

今晚開香檳

立場美術

好撚正!!!

三皇一后

估唔到現代社會仲會發生禁酒令

係, 我唔飲酒會死 等等收工要去掃貨

中國派人團聚
落黎工作，食飯，開會就一d 都唔親密

科學根據

今鋪黎老蘭藍屎 點死先

睇唔明

打邊爐算唔算親密行為丫咁
全家野晒喎
on99

睇黎佢信咗40幾歲一夜情個單野係真

唔該pin呢個

可唔可以唔好攞阿林生比人食左豬嘅經歷泥講？

DONE

林生係手足, 請尊重!!!

政府反應有你一半咁快就好

兩公婆洗唔洗分房？

為樓市帶來「剛需」

兆波：當年我都係飲大咗先會咁

受害人添

已經搶緊
利申:有朋友做超市買手

林鄭：下次禁咩好呢

仆街 我未收工

有冇d 手足係翻釋部

要binc 林鄭之前防疫工作誤判

依家佢搶緊防疫工作光環

頭先一公佈就去買

真心膠

月野兔兔 !

禁埋扑野 兒登應該最開心

放開你自己 that's the motto hey
今晚我同你玩到喘氣

應該禁埋B 唔代表唔應該禁A

搶啤酒

放工即刻去超市搶酒!!!!!

買酒都記得要買黃店呀!!!!
Wine Tycoon HK 醇酒大亨

超級認真
原來香港真係好多人日日都要飲酒

係咪真係搶緊酒

Lm 睇搶購圖

廢老末日
冇酒賣仲大撚鑊過馬會唔開

禁酒係因為怕有親密行為
禁止親密行為最好既方法 全部同我變返單身

係

屌你老母
擺撚明驚全面禁要賠償俾失業人士啦
政治決定仲幫人合理化
仲好意思講抗爭

性交為高度親密行為，林奠要求禁止性交直至疫情完結

根本就係頭痛醫頭 腳痛醫腳

諗野咁膚淺？ 死得人多啦

會唔會係禁走令講左禁酒令，江湖追殺令都會講錯啦

竟然會有人覺得禁賣酒呢個決定正確

超級市場都禁？

衣家邊算係頭痛醫頭？

酒吧冇啫
Seven ok 都禁？

支那人夠危險又唔封？

我有個每個星期都出去飲酒
已經可以想像到佢成個死老竇個款

真香檳缺貨

江湖姦殺令

你正在瀏覽LIHKG
一個政府係咁既關頭仲係奶緊大陸 唔封大陸
做乜撚決策都係補唔到一個大既缺陷

出入口功能組別咪要申請烈酒牌照嘅
禁左酒咪唔洗批牌照
出入口繼續建制
唔通真係驚你french kiss 咩

廁紙超級市場有無禁?

咁臭係

SORRY

不嬲都唔係合法嘅嘢

親蜜係高風險
又唔見你禁一樓一，點止親蜜
濃密體液交換添啦屌你老母

頭痛醫頭 腳痛醫腳係無錯？

個功效有幾大？
下次出街食飯出事 佢禁外出聚餐係咪就叫做左野？
呢樣擺明係暴政 話比全香港人知 我話點就點 就唔撚封關 吹咩
今次唔出聲屌鳩佢 下次有邊個界別得罪佢就修例唔比佢做生意

封關一早唔撚做 係要爆到七彩既時候先做無謂野
一早禁止非港人回港 會咁易爆第二波？

禁到疫情完？

禁到林鄭想飲

網傳新加坡有一名確診武漢肺炎的內地妓女，經查問下才承認原來在新加坡逗留期間曾經跟超過幾十名男客人上床，事後星加坡政府正全力追蹤那幾十名曾經叫過武漢肺炎雞的嫖客，事件震驚全球，甚至比起警員出席飯局惹上肺炎更令廣大巿民關注⋯⋯

咁而家算係咩？

核心問題就係唔封關 又做埋d無用家居檢疫

而家出曬事先黎做少少野補下鑊咁

佢見邊到著火就禁人去做

咪撚比條柒婆扮做野過骨啦

你on9?

戇鳩鳩
飲大兩杯會點呀
你去老蘭睇下囉

賣淫係犯法？

咁你點抗爭?
你去革命未?

唔係人人去到都有著落既,,

玩撚死哂全部食肆 酒吧
成個lkf都係空鋪

你戇鳩?
而家中招既全部都係絕大部份都係番黎既香港人
老蘭同做GYM都係呢幾日先爆既

根本on9

雖然老蘭班人係唔抵爭 但核心問題都係封關防疫

佢今日轉登講封非港人唔可以空路入境

咁陸路呢？ 海路呢？ 講到尾咪又係唔可以禁止支那人黎香港

我就真係留名睇
餐廳食飯出事 就禁堂食聚餐
買餸煮飯就禁你出街買野

啲阿叔會唔會暴動

根本就唔係頭痛醫頭啦，乜飲酒會中武肺咩？

應該係禁人潮聚集，唔係禁人賣酒，唔通之前打邊爐家族你又禁賣火鍋配料，婚宴擺酒有人中招你就禁人結婚？

指出完問題又唔識回應
淨係問人點抗爭
果然信政府唔怕

懷疑你去過老蘭酒吧未 飲大兩杯一定會有事發生

睇少d戲啦 無益呀

咁我而家咪問你,你會點做囉,你會做啲咩囉,軍師

條柒婆戇鳩真係唔係扮。
又唔敢叫人唔開門，唔想資助保貼，垃圾到仆街

你可以去實地考察下先
歡迎你去

聚埋食煙都會出事
點解唔禁埋煙？

咪講撚左暫停酒吧營業 政府包底
你係文盲定咩
軍師你留番形容自己啦
開埋開埋咁多post

我咪話封關囉 你回錯？

禁酒根本就係林鄭扮有做野 換句話講直頭係暴政前身

擺明同大家講 今日我話禁你做生意就禁你 理得你死

咩事？

仲有講緊你條垃圾幫政府合理化政治決定
連政府點解咁做都未知 點去抗爭
你就9唔搭8問我點抗爭

睇黎我用得差

我講緊係今日酒吧出事就禁酒吧
聽日餐廳出事就禁餐廳
根本都唔係解決緊核心問題

柒婆老公就係因為後生時飲大咗

好快有酒鬼掃啲酒精抹手紙嚟索

宣布左政府會包底？

咁係咪冇酒賣就冇親密行為呀？
咁點解要禁酒精唔暫停營業呀
呢d射波行為都可以合理化
我就做緊酒吧既
我日日都考察緊

香港人你點唔俾佢番黎呀?
你點封都封唔到香港人架,盲

你睇佢打D野就知佢支持林鄭
佢同手足嘈緊, 我都廢事回

同唔禁飲茶一樣
廢老票倉 唔禁得

可能大家都對無得落老蘭飲酒呢件事太激動

咪就講緊政府而家唔想包底所以玩野禁酒精囉
呢個post做乜9

我明白

不如禁condon 啦

都唔同野
酒精抹手紙緊係要榨汁啦

樓上有幾隻隱性五毛
大家block得

Sor 誤會左你意思

呢種諗法真係古老石山黎

佢個思想係咪停係60年代

我係POST 主, 對唔住搞到大家嘈交

有一隻特別明顯

On9 少左地方賣 供應咪仲多

依家係出貨地方小左

仲有之前乜春野民賤聯酒會呢？

將會有好多人喺屋企開 p

咁蘭桂坊係乜最多,就係咁簡單
你要咁講既,係咪閂晒酒吧就冇親密行為呀?戇鳩

洗乜修例呀
直接緊急法立例咪得囉

我: 啲女:
我: 不如上黎我到飲酒
啲女: OK 濕哂

賣會員卡 送酒

老實講 非常時期點解唔可以禁止埋所有人入境？
而家講緊防疫呀
武漢肺炎爆發都唔係一朝一夕嫁啦
而家外國爆到七彩先話要求返黎香港避難？
咪帶哂d毒返黎囉

全部外國關酒吧 目的就係減少人群聚雜 減低社區傳播爆發風險
其實你係咪當左愛滋咁一定要扑野先傳染到
人撐政府你撐政府
又要懶醒 學藍絲咁盲撐咪算囉

即刻諗起盛智文

酒吧轉賣酒精搓手液得唔得?

藍絲酒吧老闆反政府未？

今鑊真攬炒！

覺唔覺自己咁樣講嘢好似弱智仔

轉飲酒精搓手液ok

佢係咪以為抗疫係抗愛滋

林奠：我同林生都係咁樣

開酒吧既出黎

咁個酒吧牌…？要出個奶吧牌？

關哂全部酒吧同娛樂場所係基本啦 最好封埋行山徑

支那危險啲定飲酒？
叫雞危險啲定飲酒？

你睇佢推蒙面法就知佢真係讀死書果d人黎

話咩因為你無得蒙面就唔敢出黎

出得黎既驚撚你個蒙面法咩

垃圾五毛

死全家啦撚樣
今晚番去幫林鄭奶落力d呀

真戒嚴，宵禁令
過去半年唔敢做既
而家林鄭衝出黎做了

林生應該見到酒都驚

推

遲D禁慾

全部起底都係外國勢力
五毛確認

我起完都block左

宵禁？

係 明正言順

叫佢關門暫停就可以，但發左酒牌俾人唔俾人賣酒就應有問題

唔理正唔正確
睇到D人為左飲酒搶野都好過癮
利申屋企一支酒都無

可以試下參考徳國

Btw 最重要都係首先封左關先

不願意出鏡林先生透露：當年便是如此中了鄭姓太太的圈套

認輸師出嚟了

而家三人以上就係非法集會
你係咪覺得要拉呀?
嘩,原來啲人仲支持公安條例

但又係雙重標準喎而家，係就全部酒吧餐廳戲院劇場全部關門+免租，學下外國咁
而家好似返去中世紀禁酒令，家長式管治，

強制關門要比一大筆錢呢d鋪頭做替償 依家話唔比賣酒但比你打開門做生意 咪有藉口比少d補貼or直頭唔比補貼（叫老細們同舟共濟） 。777有無政治智慧我唔敢講 但錢銀方面佢既計算一定好撚盡 由佢做社署署長cut budget開始已經知

開始東拉西扯
果然天下藍絲一樣弱智

你係咪好少入酒吧
大把普通清吧

777果種係我地老豆老母果個年代嘅思維黎
卡啦ok都話好雜果種

唔緊要，已經block左睇唔到

原來五毛玩膠黎
又block得

條友五毛黎
唔洗諗住解釋

咁而家個案係晌老蘭定清吧發生?
即係你叫人閂晒酒吧,但清吧又唔駛閂?咩標準?
酒樓食店,可以轉外賣,但酒吧外賣酒呀?

呀P牌仔我知道你新黎連登如果你係手足我希望你下次入POST後睇哂CM先好留言尊重下謝謝

係呀, 外賣酒呀 7-11百街搶緊啦仲發夢!!!

封關一定有用過 禁依樣禁個樣😇

毒撚表示飲到貓哂都無人執我屍

緊係啦!!!

而家就係唔想你班人出街囉,發夢!

我明, 我真係明

其實我買番去都係同自己飲

美國一百年前試過啦，證明失敗同發明左Nascar 賽車

咁你班人呢? 你班支那仔又黎得香港?

酒吧改賣珍奶 果汁 涼茶

醉翁之意不在酒啊

轉食春藥

維他奶加冰, 好曳

嫌酒吧未夠死再送你一程

唔係話6點後冇堂食咩

係咪發明左長島冰茶個次?

可能我地第時有港島凍夏枯草, 東九龍廿四味

回歸70年代 變涼茶舖

盛智文 藍

封啊,不包大陸咋ma dllm

波子水

駁唔到就轉移視線
我支持嚴正執法喎,邊個唔守檢疫令既咪拉佢囉
何栢良都話檢疫14日實際上已經係封關架,
再者「假」封關咁多日香港都守到,反而外國一爆就搞到咁,點解既點解既?
我唔理大陸D數真定假吖,咁香港D數真定假呀?
而家唔守規矩既都係本地人,係你地要拎啲外國人黎開刀即嘛

多謝幫推

每日都要等佢補貨, 先有酒飲. .....

飲果汁都會中

好似話叫餐飲業減少婚宴
如果再係咁又修例

去超市便利店買酒然後落LKF酒吧飲
係咪就低風險

如果你要講到咁盡既
咁叫啲酒吧收皮唔開門都用架
佢地一樣會有地方聚集架啦,去第二度聚集咁解即嘛
賣乜去邊都冇分別架

希望你讀多啲書

唔識野真係唔好亂up

食飯都係親密行為，禁食飯啦

呃酒飲都要管

聽住先啦，佢根本就唔敢驚要包底賠錢

你睇佢之前要停課出哂信打哂電話要教育中心唔准開，之後又反口話無講過，拖到今日仲唔肯出手幫人，人地已經白交租3個月喇

咁其實要加埋禁扑令！禁止扑嘢！

似係針對晚晚酒吧吹水不設防班鬼佬

FF吓

唔比賣姐可以送
租枱送洒
送左就係個客慨個人財產
個客要飲點管到
送洒都要酒牌

租枱，自己帶酒
卡拉ok如常
老蘭如常

哂氣，修例，打官司搞到年尾都末掂，繼續，冇事嘅

防役同保持經濟活力要點平衡？

u get the point
問題係個關度 同埋班狗唔炎症執法

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

u dun get the point
而家班香港人你點唔俾佢入境？

冇講錯。但咁所以呢？

落藥唔對症下藥 打邊爐仲易中啦 封關呢 強制隔離呢？屌 唔撚賣酒 咁酒吧點撚算

酒吧通常黑底多
班藍綜會唔會憎撚死佢
定繼續相信政府

聽講呢d地方好多popo有股份？

而家又唔係防性病

屌你老母，飲醉酒會易有親密行為，咁唔好撚俾人著三點色啦，唔好俾人著低胸啦。
佢應該話酒吧會聚集人流都好啲吖。
你老母同你老豆就真係飲醉有咗你喇

家陣飲完兩杯唔會去個舞池跳下舞咩